G20與71遊行, 前後陰謀論(講故)

簡單講故事 => 習近平在忙於G20, 有人假傳聖旨,要777武力震懾示威者.
所以777 28號見警方間接落order同做好劇本.
6月30日借支持警察集會激怒示威者
同日在71前大動作去激怒激怒示威者, 相關組織同議員.
而習近平29日收到風,同特朗普傾完即閃.吾理下午同巴西總統會面.
因收到風, 有人想借殺示威者去將責任推給佢,整佢下台.

相關新聞=>
1) G20 28 號開始

2) 林鄭月娥見四警隊職方代表 斥有示威者刻意挑釁警方

有可能當日林鄭月娥用28, 29 call 馬, 統籌撐警集會,
定下其方向.( 方向可以激烈, 溫和, 或兩者之間 )

2a) 1 美国总统川普通过自媒体披露更多川习会详情
川普与习近平上周六（29日）举行峰会。川普第二天，星期天早上，
通过自媒体推特，进一步披露川习会谈的详情。

2b) 中国代表团迟到过久 巴西总统取消与习近平会谈
巴西总统波索纳洛与中国领导人习近平，原定在日本大坂举行的二十国首脑峰会期间进行会谈。
但因中方迟到太久，巴西方面取消了这次会谈。请听报导。

=> 傳言當日下即飛回中國, 可能因中國內部出事

撐警集會

3) 撐警集會言論相當激烈, 應該明天就係71遊行, 點解個日仲激怒D示威人士???

而6月30日中午到夜晚, 疑似有人派人四出攪事

4)民間電台辦事處遭四幪面男破壞 台長：政治恐嚇

5) 有衝擊立法會示威者稱已準備好為行動負責

7月1日 1pm 左右衝擊立法會, 而差不多時間警方要求取消7日遊行
在衝擊立法會其間,點解無用速龍同催(驅散示威者)

有傳言777 想武力震懾

強力收回， 取消香港關係法

可能刁總已經打算武力收回香港同台灣
要777 硬食所有指示